［長沙灣張國榮］

長沙灣昌華街7仔有個收銀哥哥勁似張國榮

認真！唔信自己去望下
佢應該未收工O